questions = '[{"question": "Kurioje šalyje neteka nė viena upė?", "answers": ["Saudo Arabija", "Omanas", "Libija"], "right_answer": "Saudo Arabija"}, {"question": "Kurioje valstybėje leidžiami du didžiausią tiražą turintys laikraščiai pasaulyje?", "answers": ["Japonija", "Kinija", "JAV"], "right_answer": "Japonija"}, {"question": "Kurioje valstybėje 1991 m. vykusiuose rinkimuose į parlamentą pateko alaus mėgėjų partija?", "answers": ["Lenkija", "Čekija", "Vokietija"], "right_answer": "Lenkija"}, {"question": "Kuriame iš šių miestų yra Vilniaus skveras?", "answers": ["Tbilisis", "Ryga", "Kijevas"], "right_answer": "Tbilisis"}, {"question": "Kuris iš šių personažų nėra Dž. Orvelo knygos „Gyvulių ūkis“ veikėjas?", "answers": ["Pigis", "Snieguolis", "Napoleonas"], "right_answer": "Pigis"}, {"question": "Kuri iš šių figūrų neturi viršūnių?", "answers": ["Kvadratas", "Kubas", "Tetraedras"], "right_answer": "Kvadratas"}, {"question": "Kurioje šalyje būdama Leonardo Dicaprio mama sugalvojo jam vardą?", "answers": ["Italija", "JAV", "Prancūzija"], "right_answer": "Italija"}, {"question": "Koks yra Lietuvos plotas (kv. km)?", "answers": ["65300", "68200", "62500"], "right_answer": "65300"}, {"question": "Kuri iš šių valstybių turi daugiausia kaimynų?", "answers": ["Liuksemburgas", "Andora", "Lichtenšteinas"], "right_answer": "Liuksemburgas"}, {"question": "Kuris iš šių skaičių nėra kito skaičiaus kvadratas?", "answers": ["236", "196", "289"], "right_answer": "236"}, {"question": "Kuris iš šių dalykų buvo išrastas anksčiausiai?", "answers": ["Porcelianas", "Popierius", "Parakas"], "right_answer": "Porcelianas"}, {"question": "Kuris krepšinio klubas LKL rungtyniavo tik vieną sezoną?", "answers": ["Mažeikių „Mažeikiai“", "Šilutės „Šilutė“", "Alytaus „Alytus“"], "right_answer": "Mažeikių „Mažeikiai“"}, {"question": "Kokia JAV automobilių bendrovė gamina Bolto, Volto, Soniko modelius?", "answers": ["„Chevrolet“", "„Ford“", "„Chrysler“"], "right_answer": "„Chevrolet“"}, {"question": "Kuriais metais grupė Queen išleido dainą „Bohemian Rhapsody“?", "answers": ["1975 m.", "1982 m.", "1979 m."], "right_answer": "1975 m."}, {"question": "Kur gimė grupės Queen vokalistas Freddie Mercury?", "answers": ["Zanzibaras", "Didžioji Britanija", "Indija"], "right_answer": "Zanzibaras"}]';
